華春瑩

我好眼瞓 一陣又要諗點走

call ME?

並沒有

パッと光って咲いた 花火を見ていた

きっとまだ 終わらない夏が

曖昧な心を 解かして繋いだ

この夜が 続いて欲しかった

嚇撚到跳制

乜7.7

玩生化危機

渣到

港乜撚野

話你渣ar

屌你個制

渣ga